而家在一班朋友聖誕party，我匿埋廁所喊

真係好憎自己，由細到大都有人群恐懼症 ，社交焦慮症，今晚平安夜，俾個朋友捉左去朋友家參加聖誕party，睇到d好socialable既男仔舉手投足都充滿魅力，講句說話都引起在場女生笑笑，我好幸苦啊！

每一秒都好似活在地獄中，幾時先完啊

扮唔舒服走啦

我都想，但唔甘心，女神在場，睇住女神同在場男生談笑風生，但我。。連直望女神既勇氣都無 好想死

How old are you bro

見到你都唔開胃， 走啦

34

疊埋心水叫雞算啦

巴打做左咁多年人無理由預想唔到自己參加呢d party有咩結果喎。。

唔緊要黎緊果幾十年都會係咁
習慣下就ok

試吓飲少少酒

high high地又未至於醉

個人會放啲

咁你去轉廁所 拍一拍自己臉
冷靜下 再番去

頭先去廁所，摷到女神未洗既底褲

索左幾下，好香

咁都得 之線

內向並無比外向差呀
我係內向既女仔會留意返派對內內向既男仔

睇到d好socialable既男仔舉手投足都充滿魅力

你確定你唔係gay?

點解你朋友屋企會有你女神未洗既底褲

你上嚟兒登就啱啦 你睇下幾多毒撚羨慕你有party去

咪女神屋企

我剛離開 派對對我呢種人真係格格不入

不過索到女神條有白帶同分秘既底褲已無撼了